ak哥上我身

JM9？

係都搵龍巴上身喇

係都溫潛龍啦

搵力哥

係都搵敏力啦
中英文4 bafs5* econ5

係都搵厹巴上身啦

敏力邊會考啲cheap雞DSE
佢明明係
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Mbchb
British Native Speaker

係都上毒步啦

撚樣力幾時上水

毒步IB有冇42/45先

小妹oxford grad ga heheh

毒能扮女人

小妹同毒能冇relationship ga😐😐

點解成日po依條毒man?
小妹並不喜歡👎

巧靚仔

小妹我不覺得😑😑

中學生涯未試過扮女人是否人生遺憾？

我冇扮

禾冇話你扮
做乜咁緊張

小妹好緊張

你搵AK係咪想劈友

喂話哂同你一夜風流
家下𡁻完我想唔認數？